卡住係210磅成個月了

仲有keep住行山
不過平時返工日子好懶又食得多
點樣先可以控制到自己把口
同放工做下負重

當你有恆心減肥，就會控制到自己把口了

食d 0卡零食

由飲品走甜開始

依家得行山會飲寶礦力
平是只飲coke zero

同轉工一樣都係唔夠恆心

210磅行山聽唔聽到啲關節哀嚎緊
重訓啦師兄

好少食零食啦
係正餐食好多

寶礦力肥到仆街
根本行山呢d飲水就得

咁係你自己問題啦，上連登開post唔會有人幫到你

自私的肥仔DNA

聽到啦
行咗23km依家好痛
去做負重了

知道以後只飲水

真
快d屌下我

唔係幾明白

望下error個肥仔跳舞咁撚大運動量都肥成咁就知重點係飲食

死肥袋 你幾高

清原來M底

食飯前 用筷子將啲飯分一半先，其中一半係唔食

試下跟減糖黎飲食喇
跟足可以飽住慢慢減

佢應該食嘢求撚其啲人

行山好難減到太多

google咗靚仔過我

你點行山法
一日有冇行到一千卡

三牙連走應該可以減好多

好主意
今晚試下先
lunch就唔好食咁多飯

依家一辛苦就係咁想食碳水

星期六青山良田+獅尾紅梅谷
星期日蛇尖長咀
我諗應該有

買隻錶計下啦

肥仔水都飲

半年減左10kg

男 174cm

試吓正餐食左碟油菜走油先，淨係減飯轉頭就餓，餓多2日就反彈狂食咪仲衰

食多啲就突破去220

保礦力呢啲係做大量運動先要飲，50k單車，馬拉松嗰啲

廣告呃人㗎

你呢個體重如果不停行山跑步好易膝關節勞損
之前睇個台灣醫學節目教超重的人減肥係做hiit取代跑步之類的運動
我記得有瞓係床做腹部同腿部，亦有企起度做抬腿同踢patpat

要減肥最重要唔係運動，係飲食節制。
要減肥最重要唔係運動，係飲食節制。
要減肥最重要唔係運動，係飲食節制。

啲人減完肥反彈都係因為飲食導致。減甜減碳水（減醣）最重要，每餐食少啲飯已經有明顯效果，初初減1/3習慣後再減1/3，習慣肚餓先係最難挨，但身體會慢慢適應調整熱量消耗。習慣咗肚餓可以再試8小時飲食，每日8小時內用餐，其餘時間只飲水，所有甜或零食都唔食得，呢個效果會更明顯。堅持同每個星期磅重記錄減咗幾多，睇住自己減咗幾多會係你最大嘅動力。當時習慣咗之後，肚餓時係會覺得好滿足，因為肚餓係消緊脂。加油

利申：3個月減10kg到70kg，0運動，不過肥肉同肌肉會一齊減埋。

是但搵個靚女鍾意左佢 然後表白收好人卡 1個月後包你藥到病除

試吓每日飲夠8杯水
你開頭會因為計住飲夠水而唔飲汽水
因為飲咗汽水就無位飲水
飲多幾日，你飲汽水嘅慾望會降低
因為你身體夠水份
而且你飲夠水之後食慾都會下降㗎
因為有時你可能係將口渴同肚餓嘅感覺搞亂咗
有啲人話燃燒脂肪都要好多水份
總之你試吓飲夠水先

當然你都可以去食0卡零食嘅
但係你要小心睇清楚係咪真係零卡
同埋我覺得你真係頂唔順先0卡零食啦
你唔改咗keep 住塞零食入口
始終有日都會反彈

做運動方面都係建議你每日行夠一萬步先
再慢慢逐漸加運動量
一陣一下子做太多運動搞到肌肉橫紋溶解症
你減到得80kg 都無撚用啦

保重身體啦巴打

豬八戒行咁撚耐都未減到啦

我覺得已經可以當假膠處理

仲要食齋 唔食肉

邊撚個講行山可以減肥！做運動，負責， 戒口

用肉代飯啦

200幾就橢圓機游水啦跑步行山都唔岩你

唔飲水？

行山又唔會日日行, 仲有落左山會食d 乜先?

飲少少補充糖鹽ok 的
但唔好狂飲
coke zero 都戒埋啦
代塘無益

做重訓啦

上網查生酮，跟住做。

唔好話生酮好危險，唔健康之類，放心，因為你做唔到咁徹底

利申：一個月減十磅，一星期放縱食一次

172 190磅 行山踩單車游水做齊都係減唔到 跑步又怕自己太重 腳都斷

210 重訓都爛膝頭哥腳踭啦

搞飲食減重先
減水減脂減肌都無問題
減負荷先再重訓

零食只要唔買就唔會食！

減糖要緊

減少食/飲甜野, 因為甜野會令你更想食野

輕斷食加運動係好撚勁 1個月瘦左6KG 剩係食2餐

加一日半個鐘運動 個2餐係食自己鍾意食既野 我譚仔

照一個人食過橋不過變少米線同飲品小甜 重要一個星

期有1日3餐食足加不做運動

我之前一日飲3-6罐可樂，當時87KG
戒左一年，慢慢由梳打水開始戒到一日飲2公升水
只係戒糖冇特別做運動，已經降到76-78公斤 浮動

之前戒糖，宜家戒緊「醣」
蔬果個量要同之前食飯個量一樣（食個份量冇減到）

我之前一開波比咗個目標自己跑5K, 但年紀大一時間跑唔郁，跟住就好攰，抖完就冇動力再郁

反而一有時間就落街跑30分鐘
日日做小小個效果好過間唔中跑一次5K

冇點理跑幾多K反而跑得仲開心，跑順咗有目標之後先再加

利申：宜家70公斤，肚腩由小西瓜變到宜家開始已經見到有腹肌坑，

比你參考一下，希望你成功減肥，同埋減得健康

我220 squat 100kg都冇事 啱form就唔傷架啦

唔怪得你肥

睇你之前嘅公園食飯系列，我估你係飲太多汽水先係主因？
一日maximum係25g糖
同埋lunch只食一個麵就得啦

又話可以跟隊行山
點報名

想問下唔跑改急步行得唔得?
肥仔跑唔起

Ching咪玩啦 做呢啲更加瘦唔到

zero wo

減咁快你實減埋肌肉

Blocked on9仔

飲佢老母寶礦臭閪力，淨係飲水啦
浸檸檬飲效果+10

1KG肌肉

但其實都攰, 我瘦底做都攰到心跳勁快
節目個肥仔直頭做幾下就攰到要抖
重點係唔會傷到個膝關節先
肥人個膝關節負重好大, 咁樣行上行落好快磨蝕

留意下d食品標纖，睇下有幾多卡路里同重量
新鮮野就可以自己check 下100g 有幾多卡，同大約估下自己食左幾多
你會發覺食材本身卡路里唔高，100g 牛扒都係200幾卡，一餐晚餐食300g 應該已經好滿足，菜果d得幾十卡
咁既體重（男）做d運動應該一日用2500-3000卡，自己預番
憑經驗話你聽，含糖飲品最唔抵屌，一杯星冰樂都600卡up

我最近兩個月一個月緩步跑約20日，每日半個鐘，配合飲食，減咗4kg。

做運動後更忍得口，因為跑一次消耗得400Kcal, 一個公仔麵就全功盡廢。

呢個方法我已前用過，好有效。

食野最緊要
我三月開始少鹽走糖少油
跟份量食 減左8k

我以前都急步行，成個半鐘至400Kcal, 因為心率太慢。

On9仔
就係執行得唔夠正確先易危險
你依啲一知半解嘅垃圾喺度亂教人

做腳可以做機姐

老實講你注意飲食先，你都會好有效果
我都卡住左，但我唔肥
只係想更低bodyfat

決心大嘅話，可以同食剩嘅骨放埋一齊，當廚餘處理，減少自己「食埋佢」嘅機會
如果嗌少飯 都要咁做，嗌少飯係嗌自己，少得幾多
唔准嗌多飯

7成靠飲食，3成靠運動。最好一個星期做到5日以上。

我跑跑吓習慣咗，有時有事做唔去得都若有所失。

一個星期俾盡你咪行2次有撚用咩

的起心肝做運動啦

搵份要落手做既工

飲完cole zero 會好想食嘢
戒埋佢啦

其實都2021年啦
點解會肥既原因仲好似好多人唔清楚咁...

答案好簡單...只係你食得太多熱量

呢個係無限loop黎
食碳水化合物->胰島素急劇上升->身體易儲脂肪，好快就肚餓，好想食碳水- > 胰島素急劇上升...

想認真減就開始低碳/生酮 唔餓就唔食 好多時無意中都到埋間歇性斷食 不過一出世到依家食左咁耐碳水，頭個零兩個禮拜係會辛苦d

ps.以上係理論 自己做功課先決定食唔食低碳/生酮 唔係個個岩

一年由79減到62 體脂28%->15%
而家keep住62成半年 仲有keep住增肌同減脂
利申由減肥由跑下步->行下山->constant練跑+跑山

寶礦力同得力素完全無用的
買運動鹽糖
熱到仆街 or 感覺需要時就啪一粒
行得長又遠又熱 中途可飲原味coke 上電 (中途！）
行完乖乖飲梳打水 屋企買定一大pack 梳打水 切定幾個檸檬 飲果陣加一slice

平時無運動/做完運動 真係頂唔順要飲就coke zero
coke zero 的確係0 kcal 但代糖消化唔到 對身體只會有負面影響

飲水啦，寶礦力好撚肥，

Coke Zero都戒左佢啦，飲梳打水啦

同你一模一樣
82kg - 66kg
跑山真係好爽

食齋先易肥囉

辛苦係上山 上到d脊位睇景再到落山跑個速度感就會覺得好值得

210榜行左咁耐山
勸你早啲買定保險，對腳老左有排睇

應該叫熱量吸收，同自己習慣同基因有關。
真係要忍口食少啲垃圾食物，太重去運動好傷關節，到時傷左你就變番210㗎啦。
游水有機會做多啲，不過香港好難夾時間去...
每個人身體結構唔同，唔好講咩3個月減30kg就去學。傷在自己身

行山慢慢行係減唔到肥
至少都要慢跑到氣喘
不過咁重磅跑山就真係傷
或者你用兩支Pole試下跑

btw 我由行生酮起3星期
唔算嚴酮 未飲防彈咖啡 主要都係戒飯麵甜野多碳菜 出街一樣多選擇

一開始190磅 減左7.5磅左右
唔算辛苦 食欲低左好多 唔會口痕想食零食
係一開始幾日後頭昏腦脹keto flu 維持左一兩日就無野

減肥七成飲食 三成運動
食少500kcal點都易過
做運動消500kcal

比較建議游水

有冇tg

我110kg>95kg卡住咗
邊到假膠

本身就肥110kg

210成身肌肉就望落唔肥

唔係去公園食，返屋企煮

又肥又矮唔好食咁多嘢喇

keto行到168之後，防彈咖啡唔知飲黎有咩用
食多啲Whole food補營養好過

飲埋防彈可以一日一餐

所以咪上網睇囉，我都唔講詳細，咁緊張做乜？做唔到徹底生酮，咪食少碗飯，食多舊牛扒，唔通又好危險？上網大把教學，揀個適合自己的。外國營養師一早講緊，但香港仲未有人研究，所以你唔會係香港問到專業人士。

我見好多人一話生酮就係咁飲油又剩，我戒甜野戒五穀已經搞掂，咁我又好危險？

防彈真係非必要
吸收空熱量冇用，食兩隻蛋好過

睇你目的係咩
你想keep ketosis 係要飲防彈

你會唔會搞錯左
keto diet係24小時ketosis

都係

應該話如果你想keep住insulin level low level可以飲
有脂肪頂肚可以唔餓易d一日一餐

食protein都會影響insulin，所以睇目的
如果d人想盡量延長個low insulin level 防彈係好d

如果要補電解質 我通常都會一支無糖水動樂+水 咁飲

要消耗3500Kcal至減到一磅脂肪，即係平均每日要入不敷支500Kcal，一星期至減到一磅。

我現時早、午餐二選一，食早餐就食好light嘅lunch, and vice versa. 晚餐家常飯，但完全唔食飯。

外國營養師叫利啲方法只可以做3個月你又知唔知？你自己驗下血同check 下內臟脂肪有幾多先啦。最後佢哋都係叫減肥嘅人做多啲運動同唔好食垃圾食物。唔好亂吹

寧願一支正常飲少少，之後飲水。無糖其實係代糖

咪理啲on9仔啦
佢哋想搞壞自己身體咪由佢哋
Natural Selection

咁又係

我會話
水>代糖>糖

唔係話唔食得糖 生果都有糖 但生果有益健康應該食
但係有選擇情況之下 就應該減少糖 始終減肥係講緊能量赤字

加上糖食得多對身體壞處多於好處
反而識得揀代糖(e.g Stevia) 依類well study對人體冇影響嘅代糖 對減肥就好有幫手

絕對可以
我跑街見到啲 uncle auntie 都係急步，問過人原來呢個方法唔會傷膝頭
同埋自己試過其實係會攰同爆汗

最好有計心率黎做，有錶輔助就更好啦
如果你係要燃脂做帶氧的話記住呢條式

當你今年30歲
下限係 (220 - 年齡) * 60 = 114
上限係 (220 - 年齡) * 80 = 152

114 至 152 呢個心率都係燃燒脂肪既心率
不過我跑慣咗個速度之後唔駛點睇錶, 都係145-150左右
記住過左呢個數你練既反而係心肺功能並唔係燃脂
不過今時今日啲資訊日新月異，分分鐘又有專家搵到新既計算方法

不過如果你跑到150左右你覺得好似跑得好慢既話，最好都係要控制係呢個數
因為你係要心率、帶氧，並不是練爆發力同人鬥快幾耐跑幾多

太肥的話夏天可以遊水，健身室有人跑唔郁玩單車機／太空慢步機，不過跑方面我就唔建議係健身室跑，一黎有冷氣跑好耐冇汗出，二黎個感覺似喺條跑帶度彈下彈下，反而出面跑你要發力先可以向前郁

210

我試過飲咗半年zero> light> 冇料到, 之後由soda water > 水先至減到
我個人意見啦，如果下咗決心要戒糖減肥既話
其實要仇視任何糖、有甜味既野，呢啲野百害而無一利
佢寫冇糖份都唔好信，水唔會害你，水先至可以幫你排走身體既廢物
其實大家都知道好食既野永遠越唔健康，越健康既野反而越乏味／難食
係個腦始終有記憶喺度，同埋食到個咀刁晒，大家一時間都唔慣
但係改變食物習慣之後就唔同晒嫁啦
我以前食燒味飯好鐘意食雞皮，鴨皮，三酸甘油脂爆廠爆咗正常人２倍，（努力咗１年半宜家已經正常返）宜家啲新同事同我食飯會笑我撥走塊皮唔識食，我反而會認真同佢講解返，不過好多時佢地都係話返自己仲後生唔怕

記住間中一次半次冇問題，有時要奬勵自己
但千其唔好餐餐都放縱，啲肥人瘦唔到就係咁解，因為佢地每一餐都喺度奬勵自己

平時食得清淡啲，間中見朋友／女朋友既話就定嗰日食好啲

飽肚感覺

179 173磅
我想減二十磅

幾高